duffy有波入 留名一人一隻燒鵝脾

iwobi紅牌 打孖送!